app store 高登官方app 劣評

岩岩打開黎睇前我以為會接龍屌joe 老母
點知原來咁好文采全英文劣評